(台測)無恐不入 史密夫決戰史密妻 盜海豪情1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一艘發射沒多久的太空梭突然在空中解體，碎片掉落在美國德州到華盛頓州之間；這看似意外的太空梭的解體事故背後卻似乎隱藏者一個極大的陰謀。許多民眾在好奇的情況下去觸碰這些太空梭的碎片，甚至有人把撿到的太空梭碎片拿到eBay上面去賣，有一位名叫塔克（傑里米·諾特連飾演）的民眾也因此不小心被碎片割傷。而塔克在當天睡覺眼球快速轉動週期過後被細菌改變了其身體結構，隔天就變成被細菌完全控制的人。塔克也開始向其他人類散播細菌，而剛開始的散播方式是趁人類不注意時將唾液吐到咖啡裏。許多不知情的民眾在喝完咖啡回家睡覺之後也變得跟塔克一樣開始散播細菌...

2.約翰·史密斯在出任務到哥倫比亞的波哥大時，巧遇到一位名叫珍的女人，兩人在六星期後閃電結婚。
結婚六年後，似乎原本的激情被磨平，生活漸漸變得平淡無趣。史密斯夫妻兩人都是職業殺手，雖然已經成為夫妻六年，但卻不知道對方的真實身份。直到有一天，雙方被各自的殺手公司指派暗殺同一人的任務，才讓兩人發現彼此的秘密。一開始兩人想要幹掉對方，後來又不忍下手

3.從監獄假釋出來後不久，丹尼爾·奧申（喬治·克隆尼飾）與老搭檔拉絲蒂·萊恩（布萊德·彼特飾）就迅速組成了一支專業團隊，要對三家拉斯維加斯賭場貝拉焦、米拉奇和米高梅的金庫下手。這三家賭場都屬於特里·班尼迪克特（安迪·賈西亞飾），共同使用的金庫防護非常嚴密，使用了許多高科技設備。班尼迪克特恰好正在和奧申的前妻苔絲（茱莉亞·羅勃茲飾）約會。隨著劇情發展，奧申提到他帶領這次行動的主要目的就是要重新贏回苔絲的心。富有，卻被班尼迪克特擠出了賭場生意的......

4.三年前丹尼歐遜（喬治克隆尼飾）夥同足智多謀的操盤手羅斯萊恩（布萊德彼特飾）、年輕氣盛的扒手金童萊納斯卡得威（麥特戴蒙飾）、心不在焉的爆破專家拜許（唐其鐸飾），以及鬼計神偷的開鎖高手法蘭克卡頓，一舉幹下史上最膽大妄為、金額最高的竊案，他們設下一場瞞天過海的高明騙局，潛入心狠手辣的黑道賭場老大泰瑞班奈狄掌管的貝拉吉賭場，把他藏在金庫的一億六千萬美元一毛不剩地全都幹走.........

5.魯本·迪什科夫（艾略特·高德飾）患心肌梗塞後，丹尼爾·奧申（喬治·克隆尼飾）等十人圍在他的病床前。四星期前，拉斯維加斯賭場大亨威利·班克（艾爾·帕西諾飾）與魯本在二人合資的新賭場工地中見面。魯本為班克爭取到了關鍵的合同後，班克使出老手段，迫使他交出股份。過度的驚嚇使魯本犯了心臟病。
奧申等人發誓要為魯本復仇，要在班克的酒店正式開業當晚使其破產。為了達到這個目標，所有的賭客都必須贏錢。由於資金不足，班克在新酒店的建設過程中不得不向一些競爭對手尋求幫助，並將他們安排在了董事會中。如果酒店在第一季度中不能獲利五億美元，班克就會失去他的董事長席位.....

7 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野